黑狗牌頭真係過公廁，連line都唔受你開篤灰account，只有黨嘅we柒敢接你生意

「國安處舉報熱線」包括中國通訊應用程式「微信」、電話短訊和電郵；但未如現時「反暴力報料熱線」般，在南韓通訊應用程式「Line」設立賬戶，亦不包括港人常用的WhatsApp。

黑狗而家個名等如共產黨

臭過公廁就係呢d

可憐呀公廁

佢話唔會追蹤報料人資料
但 wechat

粟米刁：我睇晒

公廁狗，唔係，係旱廁狗

咁佢真係唔追
但佢不代表公安部

Line 唔係tw?

間公司係韓國

Ok

旱廁

知唔知咩叫臭過旱廁呀

旱廁呀

line 母公司係韓國
係日本發大黎搞
台灣主要通訊app

喂，旱廁

黨幫到你

用Wechat可能為咗防止我哋玩膠舉報獻世派或官員嘅言論

然後tencent就算驚比美國佬制裁都焗住賣屎忽比旱廁

搵韓國手足幫手

Line 喺國安法後第一時間搬server走

旱廁好多屎